[FYK] 《潛龍諜影》等經典遊戲 PC 版資料被登錄在台灣分級網站

Source:

link入面有圖，大家自己睇

三款《潛龍諜影》系列與《KONAMI 精選集系列：惡魔城和魂斗羅（Konami Collector's Series: Castlevania and Contra）》PC 遊戲資料在台灣分級網站上被登錄，目前消息尚不明朗。

國外媒體於台灣分級網站發現，初代《潛龍諜影》、《潛龍諜影 2：真實之影》、《KONAMI 精選集系列：惡魔城和魂斗羅》共四款遊戲被新登錄在數位娛樂軟體分級查詢網上，遊戲平台為 PC 單機，目前上市時間未定。

而根據頁面上的遊戲簡介描述，玩家似乎將有機會可以再次回溫這幾款遊戲。而究竟遊戲將是調整後再次推出，還是 HD 化等尚不確定，確切消息仍待官方證實。